# TP1

A lire impérativement avant de commencer quoi que ce soit, ce sont les règles que vous devrez appliquer tout au long du semestre:
<div align="center">
[Règles pour le semestre](https://gitlab.com/Yrandill/instructions_web_ocres_ing4/-/blob/master/README.md)
</div>

## Instructions
Créer un **site CV présentable** qui pourra être mis en ligne par vos soins.

Dans un futur proche vous allez postuler pour des offres de stage ou bien votre premier job apres le diplôme. Le CV en ligne est un supplément du CV papier, il peut vous permettre de faire la différence. Il permet de montrer vos compétences à votre futur employeur.

Le but de ce TP est de vous faire découvrir, pour certains, le monde du web alors n"hesitez pas à essayer des balises ou des directives CSS même si elles n'ont pas été abordées en cours.

## Eléments obligatoires
**Le nom respect de ces consignes sera pris en compte dans la notation**

- Utiliser git et faire au moins 3 commits (exemple: je crée le structure de mon document => je commit, je crée le style de mon document => je commit,... Prenez de bonnes habitudes dès maintenant)
- Un menu qui permet de naviguer dans la page ou sur des pages extérieures
- Un formulaire de contact avec :
    - Un champ nom
    - Un champ email obligatoire
    - Un champ textearea
- Utilisation des balises organisationnelles
- Moins de 5 `<div>` dans toute la page
- Créer une animation qui rentre dans le thème de votre CV et qui ne cause pas de crise d’épilepsie
- Une image de préférence de vous
- L’integration habile d’une vidéo ou d’un son/musique qui correspond à vos centres d’interet. (utiliser les balises <video> ou <audio> pas d’iframe youtube ou d'autres plateformes média)


## Première étape:
Vous forkez ce repository et vous commencez à travailler sur votre copie. Si vous avez des doutes demandez à votre professeur il est la pour ça. 
Vous modifiez votre readme et vous y incorporez Maxence Fabre et votre TD**.